點睇傳真社幫手證明龍門真係無富臨份

本身仲想用標題黨屈佢藍店
點知原來係張狗100%持有
相反係張生（間接）有富臨股份（30%）
點算

仲有依張圖

諗住執到寶
點知

原本都唔係張狗開既

✘富臨旗下龍門冰室分店地址：
✘屯門良德街12號海麗花園地下6號舖
✘香港仔香港仔大道194號地舖

「近日收到不少facebook查詢，問香港仔和海麗分店是否屬於我們，有網友說好多人去了海麗排隊，唔想益咗班福建幫。特此澄清，我們只有5間分店，每張單下面都有句為香港人打氣的說話，如單上沒有『HKers，加油！』並不是我們旗下的龍門冰室。」

咁點屌龍門好呢？

我諗到兩個方法：

1。傳真社係聖人 係唔會做錯 事寶唔重要 我屌你老母張狗

2。訴諸人身 我屌你老母 UST南亞狗 龍家軍 事實唔重要

樓豬係龍家軍 我屌你老母

wow push

好伏呀 好易去錯

，

好笑啦今次

傳真社一定啱

信你都on9啦閪杰,當人智障咩

傳真社是神 係永遠唔會錯嘅
Btw 咁算唔算造神

【推到完場】機場特警 2

是

痴撚線

駁唔到
我出返去先

樓主龍門打手，已FC。

基於涉及公眾利益，記者嘗試比對各項帳目及張俊傑對外聲稱是否屬實，並將資料整理公開，由大眾自行判斷。

又撚到佢潛

係
張生俾得好多錢

多謝factwire幫我龍門fat7同富臨無關係

咁夜咁冬仲開OT，係愛定係責任？

我屌你cctoy 造神 攬抄巴
Btw 傳真社係唔屌得的

監察鑑鈔巴ok
監察媒體 我屌你cctoy 龍家軍

Push

龍家軍

唔係執咗？

有乜公眾利益？對傳真社好失望 WFC 咁多調查報道唔做晒時間做呢單 即刻cut月捐

傳真社過去半年收到近10宗投訴，指「黃店」龍門冰室處理「捐款」用途與聲稱不符，去年初開展16個項目倒蝕過百萬元，質疑負責人張俊傑處理帳目有問題，希望傳真社介入調查。

波台話傳真社唔屌得

邊度，有冇link ?

UST南亞仔：傳真社變fake news社 ...

裏面邊個講咗你呢一句？

：唔好咁啦，你叫阿叉仔盟友點駁

：日日開個po捧聖人咪得，唔使駁

傳真社標題黨

傳真社得4/5丁友 收到投訴都唔一定要做 有好多其他更重要嘅嘢可以做調查報道
同台山核電/走私豬肉/林子健比 我唔覺得呢單有乜新聞價值

龍門回應得太早

如果等渣狗抽埋水先回應就好笑

渣狗一定照出嚟抽水

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪🙏🏻

張生個回應會唔會引黎傳真社反cup

咁點解佢會做呢個topic呢？

即係咁，唔知你地有睇過篇報道啦，人哋唔係淨係得張圖嘅

又唔認

推

推，今次真心傳真社標題黨

利申： 傳真社fans , 有課金

佢地選題材出現嚴重問題 巳經唔值得我以後再課金 林子健嗰單我好撐佢地 有heart 找尋真相 但龍門老闆入股左邊間公司/黃藍我冇興趣知

利申：呢幾年加埋捐左幾皮 一值好尊敬佢地 經過最近呢2單 我課多些比HKFP 好過

我覺得有抹黑之嫌喎

睇下傳真社點回應先啦
食花生

有冇得退款

你課唔課都唔關我事，正如我有課立場（以前）依家都冇，但講緊一個機構拎咗大量公眾嘅錢，啲錢會去邊點解唔重要先

睇完呢個post明曬
（差D畀另一個post帶風向當左龍門系鬼）

潑出去既水係收唔返嫁啦

傳真社今次真係捉蟲了

傳真社唔係已經同左紅底YAHOO合作咩?

Factwire會唔會出黎回應吓今次做咩
原本我仲覺得factwire係清泉
真係低調做實事

呢個世代，
可唔可以堅定你的信念
唔好咁易被帶風向

傳真社出手有問題
股權單嘢唔應該同時出
咁撚weak又outdated
咁樣就俾人diverge咗去嗰單到
反而呢單少人講

Btw
屌入親去條link都load唔到
想睇下人血饅頭食成點都唔得

More

唔撚係掛

Factwire用資源去查龍門
真係好無謂

當然，我覺得求真去查都唔係問題。
但查完無料都可以出，點解為咗click rate搞到做標題黨

大家真係要堅定d

收撚皮啦柒左啦仲沖出嚟

係咪姐係持有30%富臨70%果間野
但就有旗下冇舖頭？

其實傳真社可唔可以唔好用我地既錢玩9我地自己人

佢個FC channel 嘛 寫明同yahoo合作
最近巳經引用AP 話當自己做左FC
加埋今次 巳啱啱停左月捐

如果係真
應該要開post講
好撚可疑wo 傳假社

所以真係會令人失望

加上佢真係間唔時就柒一鋪大

建議請善用起底功能

就係見佢一獲就要屌佢一獲啊

大量五毛選擇2

都廢事睬佢 冇point
永遠都係得兩句 閪佬同野食難食
可能佢只係啱飲燉湯

做狗飲乜撚湯

唔止你一個咁諗

宜家係咪要睇下

1. 張生係咪仲持有「鼎盛宏英餐飲」30%？
點解張生仍未退出「鼎盛宏英餐飲」避嫌

2. 「張光成」同富臨既關係

3. 「鼎盛宏英餐飲」仲有無任何業務？

都係個句
點解傳假社唔講下『「張光成」同富臨既關係』
傳假社唔係唔知舉證責任係佢度丫嘛
依家傳假社抹黑人，更加要回應下好喎

你諗，我諗，單眼佬都咁諗

成班仲要屌鳩我

雖然巴打問得有建設性，不過傳假社7柒左真係冇得講

暫時睇圖除非傳真社有證據證明到張光成同聯文係富臨直接有關係

張俊傑持有果30%股份19至20年冇變動過
但剩低果70%就由富臨去左張光成同聯文度
但點證明到張光成同聯文係佢圖所講係富臨關連人士?

純粹因為張光成係富臨前董事? 定仲有其他證據未拎出黎?

1 海麗龍門直頭無營運，可以未賣盤/股

2 傳真社好似講到佢哋直屬關係咁樣，但又無資料

3 佢所講係一間鋪

A

a

冇嫁，傳假社都冇諗住舉證

係呀我以為大家知

有冇source?

慘

s

樓主心水清

屌 我都有課每個月幾百蚊
睇到我1999

係有d人閲讀理解都唔識姐

又多邏輯謬誤

張生fb簡單回應左

是但啦

只係一間食店

捧到佢民主鬥士咁都唔知做乜

幫襯咪幫襯，覺得唔想幫襯咪過主囉

嘈左成年你地唔煩我都煩

其實對傳真係好失望
即cut課金

戴頭盔先: 剛剛入返去睇, 個 page冇tick認証, 洗唔洗搵人問下傳真社個page係唔係堅佢地嘅先?

話時話, 果句「調查工作不會受到影響」係咪有D此地無銀

蘋果舊年新聞佢講退出咗唔再係鼎盛董事
但你話點解佢仲keep住30%股份唔賣
佢當時話係文件定要見證定咩 你可以搵番果編新聞望下 蘋果我廢事copy出黎了
至於點解hold到而家仲未賣
商業決定可能係唔岩價 亦可能係另外70%轉咗手佢覺得冇關係所以唔賣 太多原因判斷唔到

我個人覺得第二點係關鍵
張圖話張俊傑同富臨關係人士一齊持有呢間公司
但冇講到張光成係咩身份
睇背景佢就係一個被聘用做子公司董事 而又好快冇撈既打工
要睇佢拎70%股份到底係轉名換人拎殼定真係正常買賣股份交易先判斷到

已經唔撚理 自抽到抽乾人渣哥

快啲cut, 咁樣屈 閪杰

d

S

抽得100分
張圖都match

又gud出黎俾人屌

逆推咪啫係富臨包庇鄉黑張俊傑係有份
咁都好大聲講出口 好心你就靜啦
係喎 一定係渣家軍陰謀啦
估唔到傳真社都係渣家軍
屌你老母渣哥

由話721鄉黑掛證唔係委任證就已經變咗傳假社
傳假社又搵唔到另一角度source/更高清
就斷定唔係委任證

傳假社咪同01一樣，關鍵維穩共媒

仲開埋龍門有工場喺觀塘
即係啲年糕、月餅、盆菜、雞煲各樣
唔係無牌 又唔係响富臨度整
大家食得安心、放心